聽返鄭秀文嘅歌，究竟愛情是什麼

離離合合咁多年，終於結左婚，但男人總係犯同一樣嘅錯

為何又是這樣過 又這樣錯